人間有愛 張記床上用品

1. 70蚊KLEAN MASK 50個 MFG:01.2020
2. 派麵包，派水比長面捱凍排隊等買口罩嘅市民
3. 老闆好友善安撫市民

彩園邨嘅市民好感謝佢

本港武漢肺炎確診個案今日（30日）增至十宗，市民搶購口罩自保，市面「一罩難求」，有商舖藥房炒賣口罩，但同時亦有人派發口罩或良心價賣口罩，共度時艱。上水一間經營36年的床上用品小店，近日入口200盒泰國口罩，準備於周五（31日）以良心價發售，先到先得購買，少東指盼助市民度過難關，「香港咁樣，盡力幫吓手」，他批評「政府冇用，好多嘢唔應該市民做，應該政府幫市民做。」

source: hk01

曱甴平

天滅中共

全黨死清光

驅除共黨

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

光復香港

831 5 週年

消毒南邊圍